# README #
- se tiene una clase abstracta mascota con un metodo abstracto
- el metodo abstracto sera el metodo de sonido que cada mascota hara un sonido diferente
- habra un metodo static que retornara la deficion de perro
- habra metodos public ya sea getters o setters
- metodos privated que solo se podran ver en la clase
- y metodos protected que seran referenciados de la clase perro 
